5500 budget有咩搞機可以入手

如題

Nokia 點睇？
其實你買電話要黎做乜先？

Pixel

pixel

i11

親，儲多啲錢先啦

s20，s20fe

iPhone 13

上星期拎部老母舊機去衛迅TRADE IN買左S20 都係57XX

31號前買s20+ 賣返個buds+出去

IPHONE SE

搞基

6000 收到部9成新既 iPhone 11 Pro la

Iphone SE 2020 仲要找返700蚊呀陰公

太大部

Pixel or 2手iPhone